護旗手真隊友！

林病剛剛先開完對話 護旗手就轉頭開記招 吹雞打人

完美打林病面 視狗如無物